丹麥浚龍唱功其實係咪都算中上（只計香港歌手）？

麥浚龍 Juno Mak @ Hennessy Artistry Hong Kong 2015
感染力都唔錯啦最少．．

三個字，垃圾

佢中上咁腎仔一線坤哥神級

啲歌正，但唱功真心唔掂

老實講
唱功就真係麻麻
不過香港新一代歌手都好似冇邊個唱功好勁

欣賞佢D歌 但唔認同佢唱功好

唔係